從今以後仲會唔會有警匪片？

定全部變哂做匪警片？

天天上映中

冇警 得匪片

完美展現裡應外合
從此唔駛派臥底去黑白兩道

匪匪片

變左黑幫混戰

講個笑話：香港警察

真的非常心痛（我也是一名警察，但不是香港警察）心痛除了因為學生受苦，也因香港警察名聲的殞落而痛。 但同為一名警察，其實我也諒解警察的工作，我也會因面對某一些工作而有情緒。但近日香港警察的所作所為，令我即使不是身為香港警察，也感到愧疚萬分（皆因我也是世上眾多警察體系的其中一員，任何對於警察兩字的褒貶，我都放在心中，當然，某國的公安除外。）。近日社會各界對“黑警”的責罵及心理戰，對我這一名非香港的警察，也奏效了。你們也感受到嗎？香港的黑警們。我恨你們敗壞警察兩字的名聲！